林鄭：表哥.....

利申：見到franso share出黎

做乜撚

做乜撚推舊post

林鄭：表哥...